其實趁兵力空虛，有冇可能攻入狗竇搶神裝?

講緊打機，唔啱聽可以唔聽
唔係想香城online既人送頭
討論下可能性，但要做就要快

推

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

鋼門黎 入去要搞好耐

攻唔到，一入就俾狗用機槍掃射。

我覺得狗宿先係春袋
家人先係神裝

Connect到上次守槍房耍警棍條傻犬就得

唔好
好明顯大家嘅心態仲係硬唔起
銅記隻哭狗加兩隻左膠狗可以行得走得於人群中

神裝對神裝
人地已經準備爆頭格殺勿論
你仲猶豫緊

狗宿要人！ 快！

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

64前夕就係發生類似事件

次次行過灣仔中人壽大廈都冇俾人裝修覺得好神奇 明明見佢得玻璃門

全港得一個地方可以佔領 就係狗宿
得人質得天下
我地都唔想 不過我地冇得揀

冇

前線決定.

入警署唔建議，真心送。
你話有方法斷水電糧再燒下警署我就。。。都當然唔贊成啦

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

燒晒車就有可能

隔離post講左
最大問題係你拎住神裝行出黎 我點知你手足定黑警？
有無手足認證系統？

狗車就得

捉狗女強姦

冇可能

狗屋比你任玩都入唔倒鎗房

鎗房只可以入面開門

防彈防爆